點解有人偏偏係選舉前夕出post離間高登同lihkg?

有咩居心？

時事台手足已疲於奔命

。

yes
覆十幾個post真係好攰下

互相體諒🙏

分化兩登 洗時事台版

兩登最團結既一日

5…唔敢相信